今日借我媽咪電話打既時候見到佢contact list

我見到阿媽個contact list入面有個contact叫”媽咪”，我心入面即刻笑9佢做乜要入自己個電話落自己部電話咁on9

⋯
⋯⋯
⋯⋯⋯

過咗2分鐘用完佢電話準備比返佢兼笑9佢之制先醒起，係wo, 佢都有自己媽咪

做乜負評

無人試過咩

即刻駁嘴